每次麻友俾人屈係G既時候，我都求天父原諒佢地

歌林多前書
13:7 凡事包容．凡事相信．凡事盼望．凡事忍耐。
除了「凡事相信」外，其他都很好。不要別人說甚麼就信甚麼，應該先自己思考，才決定相信。

求天父原諒無故侮辱麻友友嘅人，他們不知自己在做什麼的

God=mayu

臭雞

你隻反麻狗咪貓哭老鼠

你就係狗

---反彈網---

箴言23:27-28:
“妓女是深坑；外女是窄阱。她埋伏好像強盜，她使人中多有奸詐的”。

箴言5:3 -5 NKJV:

“因為淫婦的嘴滴下蜂蜜，她的口比油更滑，至終卻苦似茵陳，快如兩刃的刀。她的腳下入死地，她腳步踏住陰間。”

麻友係G

麻友比人屈係g 我心入面都好痛

G

g你老

討論下飲食姐

g

mayuG

求天父原諒麻友g